
                      Call of duty en la pantalla grande, no esta mal como te recrean la guerra , pero la historia es muy pobre, si eres fan de juegos de pistolas o eres un soldado en tus ratos libres,,te va a gustar pero por lo demas (muy cortita)
        
            